點解SQUARE ENIX同Ubisoft會咁熱衷於電影業務？

SQUARE ENIX由合併前已經開始出電影，仲搞到蝕大本，到近年都出緊ff15電影。
Ubisoft就出左刺客教條電影，幾年前仲出過段廿幾分鐘既電影宣傳ghost record。
佢地因咩事咁中意出電影

Ubi: 有bug同無bug嘅分別

睇過Ubi啲game嘅宣傳片就知佢係頂級嘅電影公司

係咩 但佢套刺客電影好撚垃圾wo

隻雞都可信過ubi啲片